[巴打入]你地會唔會咁溝女

靠近佢啲朋友去接近女神

會

唔會

你咁樣係入伍 唔係溝女

我係絲

你係女神個朋友定係女神

拍戲咩

咪理啦你 求答案

我都覺 所以係負皮？

我自己冇試過 但有朋友係咁做
佢會成日問個朋友關於女神野 傾傾下搞到目標轉左係朋友

偶像劇咁

咁佢成日約個朋友出黎傾 個朋友又肯受約 結果佢地傾得仲密過同女神

一係就想溝你，講依啲睇下你有咩反應

本來佢真係想溝女神架

你係咪智障
你想溝女神
梗係扮溝女神啲朋友啦
你女神先無戒心
再搵位入你女神

我咁打樓主會開心啲

會，佢朋友講一句好過我講十句。

女人就係特別易信佢地既"閨蜜" 。

但係d閨蜜通常小禮物/一餐飯就收買到

係咩 但點解咁多負皮嘅

連登仔個個月入幾十萬 180cm up 靚仔過吳彥祖 金城武，霸氣過鷲哥
對住女神講句 過黎啦臭雞
女神自動除衫爬上床

自然睇唔起你溝條女都搞咁多野

同佢地啲朋友熟啲咁咪可以多啲話題

朋友樣衰 > 溝女神
朋友靚 > 溝唔到女神溝朋友